Sad.

Sorry 直說我有男朋友 現在就要走👋🏻😢

is

唔明